我係台灣就應該叫佢地個鎮長官員收聲，搵個大既黎講

你懂不懂規舉? 你鎮級炸